武漢紅十字會保安阻攔央視記者 直播被中斷

恭喜哂支那人將呢批物資送哂比支共高層

21:58 熱搜第二

21:59 支共狗禁哂成個熱搜內容

22:03 熱搜都沉哂底咁制

結果岩岩熱搜都無埋
鄂A0260W高官車牌

利申：睇支那01見到好奇先上微博 唔好屌我

惡到咁

反了反了

補返個支那01新聞先

惡過央視

唔惡就唔係支那啦

黨又有口罩用

又喺度玩轉移焦點

黨報都夠膽阻 有種

d物質比哂郭美美買手袋

前排記得有班偽人捐物資再上網搵下黎睇
仆街一搵就見到

紅會收3.6萬口罩 抗疫醫院僅獲3000

有傳聞稱，韓紅率領百人醫療團隊前往湖北協助居民抗疫，她昨在微博稱：「說實話，不瞞大家，我病倒了，3天了，但是在國家有難的時候，我必須像個軍人一樣的堅強着！我永遠都是那個笑呵呵的空軍士兵！」後來韓紅再發文指出：「一定要相信這個社會運行着巨大的正向的力量，不是靠某個個人英雄！是靠國家和大家，只要萬眾一心，災難一定會過去的！」

有人拿韓紅做法與紅十字會作比較，湖北省紅十字會前日公布首批捐贈物資使用情况，收到的3.6萬個N95口罩中有1.6萬個分發給主治不孕不育的武漢仁愛醫院，而在抗疫一線的武漢協和醫院僅獲3000個，仁愛醫院表明不接收發燒病人，協和醫院則因物資耗盡緊急求援。事件引起熱議，紅十字會被質疑接受大量捐贈，醫院還是缺物資，武漢市政府昨回應稱，目前消耗大於供應，且存在捐贈物與急需物標準不對應。

支那人學人講公開透明 問過紅十字會未

要清算了，搵人祭旗轉移視線

放心聽日一定會拍過條片澄清

你一黨專政 無你批准紅十字會敢貪？

其實係人都知班高官實拎
比人捉到應一應真係7到
而家係早死定遲死既分別

中國香港紅十字會 講兩句

武漢班官一定第一批走唔甩
祭佢地出黎先平息一下民憤
但上樑不正下樑歪
無上面旨意點會瞞撚住

瘟疫之中不忘權貴

所以咪話佢地好撚柒
又會朝早黎拎 我係個官緊係等夜晚無咩人先拎
咁撚高調都真係抵撚死

屌唔撚怪得啦
國家副主席係紅十字名譽會長

留意 大外宣 有否配合就知

大外宣：受中共指使以民主派形象示人，替中共做海外宣傳的喉舌

ptt 有post成件事既整合
我轉貼應該無問題？
tldr：武漢官員同紅十字會扯貓尾落格
當然件事有機會係更高層授權先可以做到咁

作者lilyxu (lily)
標題Re: [爆卦] 中國網友暴動 武漢善心捐款被貪

央視都敢打

幫你pin
有興趣可以睇下

風向變得好奇怪
連平日維穩開既5毛大V都屌返轉頭
今次真係睇唔明中共鬥緊邊個
武漢紅十字會已經上左熱搜幾日
中共再咁權鬥落去真係會引火上身喎
係想轉移視線定點呢

懶人包時間線

班賤民都知㗎啦
好似未有一個官死
點解會咁嘅

原來熱搜左幾日真心唔知
佢地都面對緊天災仲可以內鬥
係咪嫌自己死得未夠快

【討論PlanB】有冇人覺得醫護罷工唔會令到港共封關？醫護話疫情爆發會緊守崗位！

用緊口罩換西屌，邊得閒出黎應酬你

肯定係轉移視線啦
土共見武肺死咗咁多人，又搞唔掂，咁咪玩內鬥囉

又想借紅十字會轉移視線

後台硬到 啲支那人而家嘈到翻天

紅十字會喎

央視佢哋連巴西毒販嘅屋竇都入到
但係紅十字會嘅貨倉就入唔到

紅十字會後面究竟係咩人

支那紅十字會已經唔係第一次發國難財
咁都仲未被整頓個後台非同小可

其實唔係喎
睇完ptt而家內鬥緊好似

即係有啲野連中央都唔可以知

紅十字個朵係大陸臭哂

1.又玩焦點轉移
2.紅十字會班老細唔玩了，準備著草
3.王岐山同習維尼黨爭激化
4.維尼一直再下棋

Push

上微博睇佢哋狗咬狗，好開心我係咪好黑心

毛澤東唯一識既就係權鬥術
而佢果班紅衛兵又學佢剩係玩權鬥
係完全無諗過治國....
香港比呢班小學雞玩到咁真係好可悲...

既然共匪而家都封得城, 好應該黎個火燒武漢市

以前古時一有瘟疫發生,就係靠燒村阻止蔓延落去
直接將個源頭廢左去, 等入面D人死哂之後再算
唔駛成個支那攬炒

中共不嬲係政權有危機先鬥得最勁
因為咁先最易鬥得嬴

所以真係咪撚捐任何野返大陸
錢又好物資又好 捐完淨係落到班貪官手

郭美美事件

今日先知?

根本成個共產黨都鍾意發國難財，仲要一邊收錢一邊煽動民族主義

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

其實紅十想甩身好簡單陰兵借糧

人地個官都未怕 洗唔洗你操心呀?
你又知人地死得?

分享下整合左個懶人包

武漢紅十字會事件整理懶人包

睇完ptt超簡單sum up
成件事既大佬係王岐山,借國難發大財

央視都唔得

同之前紅三代揸車入故宮一樣
係維尼用黎轉移視線既技倆
根本唔撚使理

主要係武漢班醫護一直話唔夠物資，但其實一早籌左幾億，啲網民就屌點解舉國之力都俾唔撚到一個小地方物資，結果追問先知武漢紅十字會拎左五億善款，但用左三千萬only，俾人屌到飛天然後又有消息話一間婦科醫院拎左1.8萬個口罩，但前線醫院拎得幾千個，於是就俾人質問點解婦科唔撚關事既會拎得多過前線醫院。
真係好撚精彩，我見到好多人開始痴線屌紅十字會，順手屌埋人民日報，係所有post下面留言要查紅十字會乜撚野事，央視先死死地氣去直播個廠，然後就揾個保安攔住唔俾拍，就完撚左個直播扮撚到自己做左野，我就唔撚信個保安聽到央視都敢攔，央視記者又扮到好撚守法咁，你係有心拍，女明星裙底都影到啦，影唔撚到個倉庫？搞撚笑咩

上網睇有王歧山同維尼內鬥緊既新聞
唔知真唔真

黑乜撚野心
支那狗唔抵同情

點會仲捐
支那狗唔撚抵幫

央視都唔夠地方官勁

我心涼踩兩句得唔得
你又知佢唔怕既

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

央視都阻

點解我睇唔到微博嘅

大陸紅十字會歷年來瀨咗咁多鑊都仲有人捐

分明將個問題spin 去紅十字會度

呢單已經被人刪除左啦